Pergunta: Até quando vai a campanha? 
Resposta: A promoção será válida no período de 20/01/2026 a 23/12/2026, ou até o término dos prêmios, o que ocorrer primeiro. 

Pergunta: Quais lojas participam?
Resposta: Essa modalidade vale para TODAS as lojas Nichele Materiais de Construção. Não vale para as lojas Nichele Tintas e Vero Acabamentos. 

Pergunta: Quem pode participar? 
Resposta: Pessoas físicas e pessoas jurídicas, maiores de 18 anos, com CPF válido, residentes e domiciliadas em território nacional. 
No caso de participação de pessoa jurídica, deverá ser informado no momento do cadastro a razão social e o CPF do representante legal conforme indicado no contrato social ou estatuto da empresa. 

Pergunta: Quem não pode participar? 
Resposta: Pessoas físicas e pessoas jurídicas sem cadastro CPF válido e/ou não residentes em território nacional; 
Menores de 18 anos; 
Sócios, diretores e funcionários da empresa mandatária e empresas aderentes, bem como seus cônjuges e parentes de 1º grau (pais e filhos); 

Pergunta: Como participar?
Resposta: Realizar compras de no mínimo R$2000,00 em produtos nas lojas físicas participantes, e-commerce ou televendas. Realizar o cadastro completo e correto no hotsite ou whatsapp da promoção, informando todos os dados obrigatórios. 

Pergunta: Giro da Sorte?
Resposta: O cliente que efetuar compras acima de R$ 2.000,00 (dois mil reais) em produtos nas lojas físicas participantes, e-commerce ou televendas da NICHELE MATERIAIS DE CONSTRUÇÃO, durante o período 20/01/2026 a 23/12/2026, terá direito a 01 (um) Giro da Sorte. A geração do Giro da Sorte será limitada a 01(um) giro por compra (nota/cupom fiscal). 

Pergunta: Onde consigo ver o resultado do giro? 
Resposta: Poderá ser consultado pelo cliente por meio do hotsite www.aniversarionichele.com.br ou no Whatsapp 41 99755-0040, fazendo o login com cpf e senha.

Pergunta: Retirada do prêmio
Resposta: Os prêmios serão entregues sem qualquer ônus ao contemplado, em nome da pessoa devidamente cadastrada no hotsite www. aniversarionichele.com.br ou no WhatsApp +55 (41) 99755-0040. A premiação é pessoal, intransferível e não poderá, em hipótese alguma, ser convertida em dinheiro. 

O contemplado que realizar a compra em loja física deverá retirar o prêmio na própria loja onde efetuou a compra, no prazo de até 180 dias, contados a partir da data da efetiva contemplação. 

Nas compras realizadas por meio do e-commerce, o prêmio será enviado juntamente com o pedido. 10.2.2. Já nas compras efetuadas por meio do Televendas, o contemplado deverá combinar previamente a retirada do prêmio em uma loja física de sua preferência, dentre as unidades participantes, observado o prazo máximo de 180 dia, contados da data da contemplação.

O prazo de prescrição do direito aos prêmios é de 180 (cento e oitenta) dias, contados a partir da extração da Loteria Federal, de acordo com o artigo 6º do Decreto 70.951/72
